## MARZO

|Semana|Descripción|
|-----|--------|
|Semana 1|Esta semana la comenzamos el martes ya que el lunes era festsivo, me reorganizo los dias proximos ya que me habian llegado muchos casos ya que en otros paises no era festivo. Contacto bastante con comerciales porque estan habiendo problemas con los envios, tardan bastante. También soluciono un problema sobre un RMA, no estaba la información bien introduzica|
|Semana 8|En esta semana es la tercera vez desde que estoy en la empresa en la que me veo superado por un caso, he sido incapaz de arreglar un problema con un cargador, son cosas que me pueden llegar a pasar pero no es algo que me guste. He tenido una reunión personal con mi responsable en la que me ha hecho saber lo que piensa sobre mí, mi manera de trabajar, que puedo mejorar, que creo que se puede mejorar..., por otro lado he tenido que grabar un software manualmente a unas placas, lo he hecho gracias a la ayuda de un compañero. Como tarea a largo plazo me han propuesto de hacer una TMP, llamado como Technical Procedure Manual, es un manual que se hace para seguir unos procedimientos, este sera el de hacer un cambio de socket. En la reunión semanal nos siguen insistiendo en meter la información lo mejor posible, ya que hay que reflejar a los de arriba de que estamos saturados y que nos llegan demasiados casos.|
|Semana 15| Esta semana podria decir que es la que mas asistencias remotas he tenido, he podido solventar varias de ellas, ya que se encargaban de temas de configuraciones con la red y gracias a mis experiencias pasadas en el grado me manejo mejor. He tenido un caso complejo,en Finlandia de estos en los que sales aprendiendo algo. Me he movido por toda la empresa para preguntar 1000 de questiones que me iba encontrando, gran parte de estas respuestas me las dieron desde interoperabilidad, este departamento, se dedica entre muchas cosas a testear que los ultimos modelos de firwmare son compatibles con las ultimas gamas de coche, a leer muy bien lo que dicen logs, en esta intervención he aprendido de que no puedas dar nada por hecho, normalmente los cargadores salen de aqui con un router en el que conectas la pantalla y una placa, en este caso el router no estaba incorporado en el cargador porque era del año 2020 y la placa nunca estuvo conectada, lamentablemente con esto no se soluciono el problema y deberemos de arreglarlo en un futuro. También he estado ayudando a un compañero con sus clientes este lleva Francia, que complicado son los franceses, solo quieren personas que hablan francés, yo no lo hablo pero me puedo comunicar por el traductor, pero ellos insisten en hacer llamadas.|
|Semana 22|Anteriormente habia tenido un caso con Finlandia, pues despues de hablar con una persona me dice que en Finlandia utiliza un firmware distintos al resto porque en ese pais la ley de la electricidad es distinta, puede que ese sea el indice del problema. Por otra parte ha llegado a nuestras filas un nuevo tecnico, el cual en un futuro llevara muchos clientes de Francia ya que a diferencia de mí el no trabajara en la oficina si no allí en Francia. Como ya paso con nuestro anterior compañero le he explicado el funcionamiento de las aplicaciones que utilizamos como son el CRM el Navision, el Outlook, evidentemente todo en ingles. También he hecho algun caso senzillo con él como por ejemplo eliminar un fichero de una carpeta para resetear una contraseña. Nos han explicado el funcionamiento del DLM que es como un controlador de todos los cargadores que tienes conectados en una misma red electrica.|
|Semana 29|He acabado la TPM que se me puso para hacer a principios de semana, en esta tenia que explicar detalladamente el canvio de un socket a otro haciendo el procedimiento de hardware y software. Tambien he tenido muchos casos pero me gustaria hacer enfasis en uno que era el de comprovar si los power module funcionaban, la importancia de este cargador es que era una gama de cargador la cual esta pensada para que un futuro se comprem mas power module y evolucione a otro cargador ofreciendo el doble de potencia de lo que es.|


<td align="center"><a href="/Diario/readme.md">VOLVER</a></td>